我宣佈疫情已經受控，大家可以出番街啦!!

番緊工唔講唔知以為香港已經好安全
望出窗外成十鳩幾個家族除晒口罩坐係沙灘到野餐
仲要一眼望就知香港人
說好的wfh呢？
其實我呢邊多咗好多單確診case
可唔可以有番少少危機意識呀香港人

你老婆好撚樣衰

因為唔係你老婆
唔洗酸